突發 愛國王嘉爾支持反送中

大家唔好再話佢啦
佢係我地手足黎
抵我咁支持佢

琴日見到佢去左警署屌狗

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 撤回 6.12 暴動定性
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結
5. 全面落實雙普選

這麼愛港的嘉爾不能只有我看到

pish

我愛jackson wang

奶共偽人冇一個值得原諒